巴西總統Twitter: 屌！我冇確診呀！

巴西總統響twitter講自己冇確診，中招係fake news

除咗老美之外仲有西班牙

西班牙緊急狀態

Leak得佢中
咪畀多你14日